落街跑步既人 係開跑前可唔可以帶番個口罩？

今日落街撘𨋢有2個街坊 準備跑步 但佢地竟然唔帶口罩

落街跑步 去到正式開跑前

你會搭𨋢落樓 行去運動場/公園/gym

去到目的地前會接觸到好多人

可唔可以係跑步前帶番個口罩？為下人地著想

岩岩比左個口罩跑步阿叔，佢講左聲多謝

樓主，學下我啦

唔係成日袋住咁多口罩 佢地自己都有責任 顧及人地感受

屌閪都要戴口罩啦，更何況跑步

係 但經過啲公園 冇一個人帶

跑步一定唔會中招 唔驚

Sor囉

帶番啦下次

跑緊唔戴都係死

出 lift 前拉低口罩打個乞痴即閃

真係好多人唔帶

戴面巾/口罩

黎梗會帶nanofiber 級面巾
順手練心肺
不過睇黎有排都未會出貨

不過認真可以點已經十點落跑山卡啦都仲好多人 ，不過出入戴係應該的

Ching開口罩廠？

你跑唔帶都算啦

但出入 你見到咁多人 搭𨋢呢d位都唔帶
真係理解唔到

專業運動員都中招,你睇NBA同英超意甲球員,為人為己帶罩啦！

推呢個 真心唔明 真係百毒不侵

有戴口罩跑。但係人地又話口罩濕左會癈武功。今次試吓加張紙

多謝巴打

你咁怕死不如唔好出街

有問題？

利申戴住跑

一定唔會戴
依家去樓下買嘢食麵唔會帶
淨係搭車先會
戴口罩根本冇用

得啦BBBBBBBBBBBB 點改名都認得你

口罩教徒

日日跑步都冇帶，住村屋一開門直接跑，直至到跑翻屋企先停，然後係屋企入邊先拉筋

揀左啲極少人跑既路線

咁你就唔好帶啦 冇野喎

少人都ok
但好多人 唔係住村屋 開跑前見到咁多人都唔帶

咪講咗唔會帶囉
驚都未驚過

由佢地死啦
好似食煙d撚樣
圍住個垃圾桶食煙

不如唔好帶啦

香港急須係世界各地登廣告正視聽「中國肺炎」

一起底就認得隻五毛

一早 blocked

係 行過都行快啲

係，如果唔可以直接開跑都應該帶口罩

建議大家可以去迪卡儂買個跑步腰包，平靚正

推

大撚把人跑步唔帶口罩

都唔係少人就唔戴

直頭見多大陸人活動/住既地方
樓下無人都戴

一般口罩攞黎防止播毒就得
要擋又封唔實

屌你老母啦，咁跑嚟把撚牙

戴成套生化裝

所以樓主咪叫班撚樣咪害人
自己戴囉

有冇睇清楚呀 開跑前呀

你係屋企出嚟個下 去到你開跑前喎

冇戴就跑

跑緊都要戴

試左幾日，其實冇想像中咁辛苦，上斜索氣啲但慣左就ok，仲可以名正言順練埋戴口罩跑

練行動力
唔好拖累手足

ching 好波
樓主自私撚

多謝絲打

戇鳩仔，比一個

唔係比一盒呀屌你老母

你住邊？我依家去你樓下跑

On9

你都弱撚智

Ching 咁搶口

啲傻系跑步唔帶罩 快啲死

佢真係弱智

冇公德心 唔顧及他人喎？

認同。我跑開步，都有帶口罩，可練埋氣。

戴眼罩口罩跑
第日除左會唔會勁左

口罩無撚用 , 咁你搭車又帶？

你都派？我去你個度跑

我都有諗過落街跑應唔應該戴好，戴住跑又會整濕，戴下又唔戴咁又會晒咗個罩，所以我直接唔撚跑一排先

Ring fit算啦

其實買部跑步機返屋企都唔過5000蚊
有啲仲摺得埋 可以慳位

戴豬嘴跑

吓 唔係跑步條友自私反而係樓主自私？

但口罩會濕 濕咗唔係就冇用咩

吹呀 我就係知你D傻仔唔敢出聲

而家口罩咁缺，無得怪人唔戴
戴多幾個出街派比有需要既人喇

車係密閉空間
戴咗應該有少少用
不過我覺得依家變咗社交禮儀
好悲哀

就黎沖涼都要戴

真係唔知邊個先係傻

下次問清楚佢係黃定藍先派

你起你上面條友底就知係假膠黎
block左佢啦
勿認真

波台9

我之前喺東鐵比口罩個阿叔帶，佢不停屌我老母同打我

豆腐哥好撚型

正常社交場合唔使戴嘛，
跑步戴左都要佢除番。

信政府唔怕

唔搭𨋢
行樓梯咪得

其實我前排都一直係戴口罩跑步 但除左我同個朋友外
法國其他人跑真係唔戴口罩

但前排戴著跑 跑到近排呼吸唔多順

ching住幾樓

其實依家落球場打波踢波都好，有九成人唔會戴口罩運動，仲要幾個場加埋每夜有六七十人，如果要爆都幾容易。

關你撚事呀?我戴唔戴係我自由 犯法呀?
我身體冇事做咩要戴?
驚咪唔好出街囉

幾多樓都行得啦
輕鬆落樓梯當熱下身 (小心落太快傷膝頭)
臨返屋企爆上樓梯
反正都係練心肺
上樓梯仲練埋大脾

希望你唔洗再兩盒thx

真 所以我都係開始跑先除 跑完即上返罩

我會選擇過左11點球場熄燈
少啲人既情況下跑

仲出街? 一定你中咗招, 比連登仔笑你抵死

戴緊

同行山撚一樣，遲早出事系列

唔可以
太7

d人真係唔驚
明明個個行入運動場個陣都戴緊口罩
落場跑就除低

仲要有跑步group
十幾個人唔戴口罩 肩並肩咁傾計

落街行去運動場個下帶 塊臉濕曬所以走個陣都冇帶

不過我個到好少人 屋企又近 應該冇野掛

遲啲 跑步群組

應該既

你要做大愛左膠就預咗架啦
廢老不嬲都係以怨報德

依家轉型 夜跑 沒人唔帶口罩

唔可以
抖唔撚到氣

出撚哂汗個口罩濕撚哂咁有咩用

可以介紹下？

我之前4點跑,睇完波之後

唔帶

同樓主一樣 就天黑個陣跑又無人又無乜車 爽

請問邊度有得買？

應該係跑完戴
跑前你唔講野都冇乜問題 (assume有鄰居入𨋢剩係點頭)
但跑完喘氣就返搭𨋢返上樓戴返好啲

佢心入面笑鳩你傻仔

其實我一直都唔明點解跑步要除口罩

跑都有載

我唔帶
但我戴

同意樓主

咁都好驚…

跑步帶真係焗撚死

買返個高原訓練口罩啦！

戴住跑

因為好多人都廢老思維覺得跑步會健康會防病毒，再加自動內置醫科同化驗學位覺得自己健康就唔駛戴
香港人出名高智、好記性記得十七年前既教訓、防疫意識高

同呢個post好多智者成日覺得佢死佢事，自己有戴口罩等於無敵
覺得無敵既唔該行入醫院同班著緊全副裝備既醫護講講

咪係
樓主叫人帶罩真心弱智

跑步個時流曬汗 口罩內外都會濕 濕左等如冇帶

樓主食飯前可否戴番個口罩

我都唔夠罩用
幾時比幾盒我?

戴口罩跑步諗起衝鋒21

跑運動場唔戴其實應該ok,依加8條線任跑見到有人咪跑遠啲，唔好用廁所同locker

唔好以為有口罩跑步會好平安
sorry for 用01資料

咪係
講到好似條街有毒氣咁
講真室外跑街既空氣會流動
你跑緊果陣唔係成group人好密集咁企埋一齊應該OK既

反而Gym房跑步機呢D就可免則免

帶面巾得唔得

有冇俾埋條女個阿叔屌

屌你cap圖啦
share link幫人賺hit rate

咪係，美帝，世衛同林奠都話唔駛戴啦，樓主呢啲死毒撚咪阻住我跑步溝女

佢地冇練 精氣神，冇練開內丹之氣。

唔係為左保護 係為增強鍛煉強度

同冇口罩嘅人講野，下世小心

離一離題，成日都見人跑單車徑
到底單車徑有乜咁好跑，明明隔離就係行人路
係要同單車爭路

兒登仔講就叻
叫距帶罩跑啦

仲有可摸耳唔好脫上衣跑 行路都要比你d汗液彈到

唔好同我同一架lift囉你戴咗口罩使乜驚

關你撚事咩

想問下跑緊流汗帶整濕個口罩同無帶有咩分別?

果然冇估錯，屌完行山撚就屌跑步撚。

一陣影幅相好多人跑步又可以大造文章笑鳩香港人

抖氣好易中招，有個案全副裝備都中，應該要停止呼吸避免感染